# README #

### Reisebuero Aufgabe ###

Meine Aufgabe bildet ein Reisebüro ab. 
Es ist mögliche einzelne Reiseziele anzulegen, diese zu einer Pauschalreise zu kombinieren und Parameter anzupassen.
In der Klasse „Reisebuero“ befindet sich die main-Methode.

### Todo ###

* Unit Tests

Benjamin Burkhardt